學是學非 新囡淨睇 Tiffany

新囡淨睇 Tiffany

3個都j

留名睇cap圖同gif

原本個秀文好立體喎 呢個平實左d囉

後面個籠

唔撚係啊，獎門人

遲早咪又係要搵返心穎 Ali 秀雯返黎客串

30幾變左10零歲

嘉琪好正

新藍色姐姐

個opening睇到眼都花埋

張秀文就可能會既

馮盈盈真係好樣衰

阿蕉

嘉琪做得Tiffany老母

屌嬲

湯博士

另外果兩條女唔掂窩

個寶兒好似多餘咁

含L咀

麥美恩

新女最正係粉藍色

呢個唔得

我要靚湯賓穎同arli

路人feel

Tiffany好似係做靚湯以前個位咁

第三個好柒

藍色姐姐兩代都高質

最索港組

3個新人唔係好掂噃
睇黎仲要時間捉摸下

bowie

當年靚湯都要warm up下啦

美恩成日都整到好樣衰

靚湯
個pa扮馬嬲

Tiff

後面隻熊

Maryanne

今日開台wo 77

比d 時間 ，當年 mayanne 一出都比人狂話

過去同佢地訓

我要睇ali同心穎

森美最唔掂

3個?

靚湯個樣怪左咁多既

咸豐
好慘
mayanne靚湯都係啱啱30

佢吔無依前嗰三個咁fd

用橡筋夾過去

點解秀雯冇做
未見佢有戲拍喎

放到要ng

髮型問題

形象差

呢三個樣貌一定高過

而家D綜藝感爆棚 變左台柱

Hello 無圖

點解唔搵mak ming sze屌打教授

橙色間條係邊個？

比蝗晶包左

好似路人

靚湯正呀

屌 冇Ali 我屌咩

片呢

好尷尬

師奶: 10a乜都識架麻應該

我都覺 佢三個硬係唔知點咁

轉去77先

Tiffany同盈盈太靚 點解唔搵之前10點半個溫泉女

頭先冠軍啜波果度有冇人cap到？

coffee好正 77

成班冇個好樣

Mayanne

是非精既成功之道就係要夠放
唔好以為自己係港姐就要顧形象

明顯照稿讀 交唔到戲

之前都係逐個逐個入
今次一黎就3個，有啲危

tiffany得19

之前又話讀書同唔係香港身分證，簽唔到佢約

河國榮過左去

Tiffany好大波

當學科學知識算
睇女 不了

姨姨

第一次入一個
之後入二個
再之後入三個
咁下次咪入四個

痴孖筋
播出嚟即刻同麥美恩做綜藝雙台柱
柒柒明星夢玩撚完

姨姨無得食

留比姨姨

Tiffany把聲Kawaii過個樣好多

把聲真係細路女聲

照你咁講劉穎鏇咪都收皮

Tvb 咁肯比錢， 去日本

好可愛 把聲

咁佢係細路女喎

Mayanne 變咗姨姨

舊是非精大新是非前精幾多？
利申 麥米

王牌節目黎

34變19

高清靚湯吹杯皮膚差到痴線

Totally打咩

嘩寶兒好唔掂

Mayanne真係好好人

呢個世界到底有無女可以靚過我老婆

未有圖

所以上到位

嘉琪做阿媽
Maryanne做阿姨

g

打咩

今集睇Mayanne加靚湯夠做

其實麥米都30歲ga la

Tiffany真係好撚正

好有火花

tiffany個忙內位做得幾好

三個新女好似玩羞恥play咁

可能未慣好似前輩咁放

其實好勁
幾個八婆嘈之巴閉
開開下開到season6

拍多d好睇既綜藝好過啦
拍劇

鏗魚平時有冇魚生？

幫美恩著袍個陣佢地哼d音樂

tvb大把錢

之前睇佢地ig story麥米好錫tiffany

有女睇又學到野 其實係咪tvb首創

Season 5渣

Tiffany叫Maryanne做姨姨

嗚呀
Tiffany咁正點解比個無才無藝無樣嘅壽星公做左冠軍

tvb 緊係多錢，唔係點會有你地班打手

tiff 好撚正

前幾日睇j5個築地節目先講完

搵到釘

點解有釘係合理

姨姨真係好搞笑

收左幾多錢？

係你身上搵到釘好正常

湯博士最鍾意ali心穎
而家無晒

屌你寶兒先正

用木魚自慰

寶兒笑得好真誠

Ipad有釘

D評判唔鐘意ABC樣

食得咁偏

佢完全無香港身份證
比冠軍有位比人入

有冇睇少林足球

你真識食

靚湯係唔錯，但比起我老婆仲差D

個博士

叔叔抱抱

識揀一定係揀mayanne

而d先正

傷心中女隊

dickson

個日本仔

好鐘意姨姨

成功同化埋dickon

咁就半個鐘

呢句可以cap低

成熟女人最吸引

唔熟呀ma
森美鏡後做緊野個陣 好cool好惡

識嘢

叫姨姨好慘

tvb 啪啪啪
tvb 啪啪啪

睇tvb 都白痴

麥米>靚湯>>瓜皮>tiff>>>>>>>>>寶兒=馮小姐

涼瓜皮先正囉

[quote]新女排名
靚湯>>>>>>>>>>>>>涼瓜皮>柒柒>美恩>tiff>寶兒

咁多頁都冇圖

好掛住Ali

係咪得我一個覺得馮盈盈正 有d mk味
但係點解叫柒柒

家下電視條囡仲正過佢啦

無錯

唔信，你自己望下

咁嘅年紀都好意思叫mk妹

湯記

家下電視條囡係肥媽喎

後面吃衫果個

紅衫

黑衫

你點知我講佢

肥媽

會唔會唱友誼之光

邊個36邊個19

可能衫既問題
覺得紅既 d

肥媽最

你可以check 下你部機 or 你雙眼

嘉琪36
Maryanne 靚湯 30
Tiffany 19

年齡不是問題 我老婆都30了

19

肥媽次次唱呢首都流馬尿 好專業

話時話乳治係咪冇過黎的

36生得個19出咁滯

森美

好屈機，

無

成日停做乜 咁唱

嘉琪做阿媽
另外兩個做姨姨

最早喺怪談已經見到嘉琪lu
無十年都有八年前

performance既一部份黎

正常好過

靚湯皮膚

化曬

我老婆話佢地成日化妝好傷皮膚嫁

我要Ali

當然

好似男仔咁，成日gel頭會。。。。。

Tiffany 最靚

我日日gel 頭 都仲扯到旗喎

以前仲差
好想識佢學野

唔好格硬扯，聽人講如果你格硬扯會斷

成集最正一定係 馮盈盈

不了 呢個世界無人比我老婆好

咁樣睇就唔錯啦

成集都姨姨 姨姨 好撚煩

好撚正
但係點解要叫柒柒

溫泉個件 先係季軍
個樣咁老點做是非精
拍埋個樣仲老過瓜皮

Tiffany 最正

tiffany最正

真係好正

咁快改名

可唔可以標返名，冇留意開tvb。

淨係知白衫個妝唔多掂，眉又粗

雖然真係好正

改左好耐了

第4頁先有圖

邊個白衫

瓜皮36
睇唔出

好多盲人

溥儀真人係個死八婆

白衫tiffany

人地係淺粉藍

還返Ali俾我呀

今日活動個高妹

Mayanne 好勁

是非精挑戰「吹神」麥美恩

個高妹幾正

做女朋友黎計tiffany最正
你都唔想第朝起身隔黎唔撚同左樣

tiff咁大波 屌打晒

你個名

仆街，無圖

港姐亞軍囉 鬼妹仔

係幾正
不過ig 啲相麻麻

嘉琪真人靚過上鏡好多

馮盈盈素顏
冇眉既

屌笑左

岩岩選完正常都冇人識既
香港 張㬢雯咪一樣選完幾年後先有人識

自從上輯Ali冇咩點做之後已經冇睇

估唔到佢肯留係香港捱
照計呢D鬼妹仔選港姐都係玩玩下
選完番加拿大讀埋書前途應該好好多

伯友都好好睇

唔明鬼妹有咩好
我老婆是最好的

屌你煩唔煩d啊 一個post講幾次

我開 post 會無圖

其實好多post都見到佢
完全唔關hana事都要提
係咁吹奏hana
好撚煩

sorry 各位大佬

咁撚樣衰

gif好正

馮盈盈 放咗張 gif 上 ig

威龍...

馮盈盈真係唔掂喎

曾 sir

靚湯都係唔用指甲油比較好

靚湯真係好靚

寶兒我鐘意你

好似有d似末央

係咪得我覺得好靚
咁多個入面五官最精緻

D水黑色嘅

寶兒好快夾到

美恩條pk

寶兒笑得好sweet 又玩得

太耐冇洗

條鏈污穢到呢

抽麥美恩水咁重口味

靚湯我ex

仆街麥美恩仲潑水去人面

我呀

YS,而家最正係佢

有配音

個館長把聲

著忍服拍AV

根本正菜 琴日香

根本正菜

好樣衰著左忍者衫

屌

呢度我去過，玩個個過河攪到跌咗落水

我覺得靚

好on9 新女唔掂

聰明湯知道有人聰明過佢 到底有咩感受

根本正菜
武野明

到底姨姨完未呀，好撚煩

紅色條女好鳩煩

日本動作片

新果班好唔掂

湯博士 睇日本動作片

中大d Prof.

靚湯麥美娟屌打新人

係差D

好撚煩

果條女個樣7撚到，扮乜撚野啊

還我ali

喊撚完未呀 收嗲啦八婆

嘉琪呢

寶兒明顯有potential 好快會紅

做靶

其實心穎先最好笑

3個新嘅得Tiffany 好少少

紅色條女做乜成日扮喊

紅色個個好扮野 over曬

幾like bowie喎

腿張開

咁就半粒鐘

姨姨完未煩唔煩啲

腰力一流

比d時間班新人啦

屌咁都無跌落水

Tiffany 好勁

分得太開

對腳分太開

Agger feel到麥美恩都頂佢唔撚順

條架仔抽哂水

寶兒都係blow job 算啦

對腳唔識合埋

bowie老江湖

識收緊大脾內側

大比內側冇收緊

大腿內側肌肉收得緊

Gap緊就得架啦

Tiffany 處

又扮喊 煩唔撚煩

俾Tiffany夾住點走

留堂

點解博士代替咗森美做男主持嘅

tiffany愈睇愈正

其實第一輯第一集 瓜皮 ali 心穎 都係未放，係過多幾集先夾到順好玩

最正都係ALI

我覺得三條新女算係咁

其實mayanne係咪有心恰鳩bowie

個寶兒個樣好老喎，仲好意思叫人姨姨

大隻西

水上飄

翻牌廖big兒

似私底fd底先敢玩

法官大人

好好笑

Tiff打開籃球 依d運動梗係好d la

比我都恰9佢啦，煩撚到咁

我見最後花絮馮盈盈幫佢抹面
mayanne同靚湯笑到乜咁

應該本身玩得先會玩
同埋咁樣先突出
睇番成集兩個大嘅笑位都係 bowie 度，潑水同水上飄

頭先ig有直播

件寶兒收皮好嗎

可唔可以唔好再嗌姨姨 好撚煩

可以叫 HI AUNTIE

You hurt tiffany

3條新女好細眼果個叫咩名?唔係Tiffany

Bowie

身高：1米76

屌睇錯...冇野

今集有冇柒柒gif

我好中意mayanne
觀看時間Mayanne>tiffany>盈盈

sad but true

條整容西咁都好吹奏
個下巴靚到同angelababy有得揮

冇睇，點煩法？

你地瘦撚排骨仔唔夠人骨架大就話人太大隻

第三張咁似 北川景子

第三集

又大又粗

好大丫 好粗丫

mayanne 都幾高，拍埋 Tiffany 都唔係差太遠

震

Tammy

叫Tiffany表演震波好過啦

新博士

Vibrator

呢個正呀

咁後生就讀完phd
成套嘅女都好撚正

等cap圖

等gif

好慘，無曬形象

嘉琪

幾好笑

19頁都仲未有人貼tiff對波圖？

龍周係神聖既

腳趾

痴女

Chef le mon

舊班已經收皮左

呢個同Ben Sir差兩班

馮盈盈講野個嘴真係好唔掂

係咁抽

活著芝麻

串鳩鋒

謝le mon

係咪痴線架

抽到痴左線

bowie好撚正

屌鳩支那話

Ig?

馮盈盈

狂抽chef le mon

瓜皮

著到黎傾生意咁

衫架

做乜尻係咁介紹蝗語

仲有chef le mon

做乜做ben sir

有女睇
蝗語都無人屌

chef le mon

抽到盡

笑死

dllm講埋呢d...

支那話聽到好唔舒服

痴線....全部教蝗語

咪撚再講得唔得
根本係變相推緊蝗語

抄連登po

睇到屌晒鬼
仆街cctvb

成part好地地俾啲字搞到頭都痛埋

今日學識左好多大陸用語呀

將蝗語廣東話化

魏書出「給力」

佢似係屌都話撐喎

D支那話就咪撚講啦 BEN SIR都廢撚事講呢D垃圾搵件撚樣黎講

Ben sir

笑死!

借種

諗起老衲嘅麥克唐納德土豆條

下次不如講埋真他媽牛逼點解

真是牛逼死了

有啲想投訴
唔想個節目教壞班老人
以為班後生鐘意咁講嘢

教蝗語

會唔會變成巴絲膠名？

保你命三千

最尾真心笑左

痴撚線
好撚肉酸呀堆蝗語
吸精

十卜

痴線...全部都係大陸TERM...ON9 TVB

好地地係到教蝗語，正仆街

睇到D支那語真係想嘔 叫馮盈盈黎幫我吸精好過啦

頭先個PART係搞笑...但D內容全部都係蝗語...想教壞細路咩

屌你老味食飯睇一睇 係度講蝗語

啲蝗語好銀耳

無蕉仿有蕉 依到真係笑左

姑姑

温泉

咁耐先抽

集集都姨姨,姨你老母咩,收啦,臭閪你老母就就姨姨啦

指住美恩好醜樣

博士你毒d

tif

咩助手黎
仲要拎住毒水跑

睇到扯

浸溫泉

個富士山好假

未有化學反應應該未變毒

如本覺得Tiffany 係幾正 不過愈睇愈似廖碧兒陣味 只睇盈盈美恩算

心口有釘

好撚正呀屌你

又有釘

佢靚好多

Mayanne d 表情真係好正

美恩剩係比人串

博士越來越玩得

呢個jason越講越流利

個個都係, 第一次出場好正常, 跟著越嚟越癲, 再一齊做埋 d 無聊嘢

想睇返今集啲chem式 有冇巴打

轉個圈

華麗轉身

我想問心穎呢

Fe+H2S-->FeS+H2

kfccoffee

唔想

忙住同馬明啪啪啪

咁與謀同諜個[/u]死左啦

腳膠可樂

高爭鞋開可樂

瓜皮咁慘既

Sm feel

Dickon博士明明係head 但係點解個出鏡率仲高過湯博士

City隔離學校bu

母女檔

Tiffany 好高

Tiff留力

Tiffany好橫

梁嘉琪

打波抽埋水

唔怪得個廚房咁熟口面

Tiff高勁多

把聲同個樣唔似...以為老牛聲，點知係聲優

麥美恩好靚女

麥美思好靚女

屌佢老母點飲呀

侍應又醜樣

有冇籃球仔仔cap圖 （矮d嗰個 ）

Tiffany 籃球好勁
half court shot

Tiffany拍波個樣一睇就知識打波，係度扮唔識

Tiffany扮唔識打波

張寶兒係友誼小姐

劉穎璇真係好正

其實亞同季軍港姐都正過冠軍
Tiffany 好撚正

條女憑乜要嘉琪跪地對住條女隻腳開蓋???

嘉琪 好似突然大波咗咁

Tvb當佢醜女捧

mayanne

馬明

屌 馬明

一理通馬國明

抽水

搵賓穎

趁心穎唔係度就玩人地

雞

who?

硬係凝住佢地ig一定會有今集cap圖

靚湯真係完美屌打其他5位

兩條新女

Tiffany好正呀屌

《學是學非》張寶兒家擁禮頓山7物業 唔怕男友窮：將佢筆錢滾大

..........
原來Bowie在加入娛樂圈之後，也跟拍了八年拖的男朋友分手，認真唏噓
..........
Bowie身在富裕家庭，家住禮頓山，有消息指其家人在禮頓山至少有七個單位
..........

格劍

唔覺，個樣太港女

寶llm

なんて〜〜〜

馮盈盈 最 港女樣 啦

Maryanne好慘 比Tiffany係咁叫姨姨

明明靚女 但要做醜角

男神蕉

嘩 抽埋鉛水

明日香=雞
二秀=雞

頂你多effect

d ng咁耐既

做乜狂笑

間士多係邊 想去睇下

最後好正

google 美樂士多

留名，好正

安樂蝸，馮盈盈對腳好淫

推post

未發育完

嘉琪幾時拍劇

我真係恭喜你呀

tif腳型幾靚

d女正撚到

好想攬住Tiffany 幫佢保暖

鏇蓉兒

好想捉住佢大脾取暖

Tiffany 好正！ 想同佢瘋狂保暖

湯博士無女陪做實驗

當堂謝晒

要ABC扮kai子好唔夾

完全無神無氣

劉穎璇真係好撚靚,好正

Tiffany一開聲似返20歲 好可愛

粉紅色

Tiff=美恩=靚湯>瓜皮>>>>>>>粗口妹

蕉一定係巴打黎

粗口妹不知幾正 陣mk味由底滲出來

粗口妹真心三個新人入面做得最放

Mk 味不知幾正

靚湯咁少

執番梘

頂你咁d女著好少
算唔算
大家睇暗示都唔同...

靚黑版廖碧兒

條女笑到

口爆

mk加hku妹既味

其實呢張相入面講樣真係左邊最唔靚

痴線

巧想比Mayanne餵

科大D仔就正

個emily成個學生咁

夠高 嫩口 樣唔差 最撚正係佢
個個律師都ok

漏汁特寫

岩岩咬提提子爆汁有無人cap圖

扯

I ask metal

幾時先show下對波

烏低身

Tiff真係好正

可以比人仆

比你地睇 啦岩岩

寶兒不錯

講緊1999

Fuk on

好多馮盈盈

啲女濕晒

米七幾高又厚肉都話未發育

仲未發育
發左仲得了

咁少嘉琪

馮盈盈幫我剝蟹

學是學非 吮你條J

朱朱

TIFFANY 真係世界級

Tiffany 放對波出黎

tvb 快睇

打到個陰影

帶左眼鏡靚咁多既

迷雲傑

震波

文傑

眼鏡娘

文傑即場表演幫雲膠含撚

Bowie d 汗

癲左

放傑debut

文

馮YY 好八婆FEEL

我屌

黑絲

又烏身

愈睇愈順眼

見到游生都覺得熱

游生又幾玩得

掛住以前啲9叫聲多啲依家得個尖字 都唔夠噪嘅

哩套野已經無撚左教人既意，班女好撚嘈

袁文傑好正

終於有靚湯

睇女姐

心口漲卜卜

推車

條女正到

睇靚湯

好正

靚左好多

jessica都可以一戰

Tiffany

Tiffany bb

佢D口音怪怪的

俾㗎仔抽晒水

逗住對波

臭g

四個都可以一戰

劉穎船

好想做教練

次次一出閘就逗住

收住錢做

博士

博士淫笑

暈晒大浪

痴撚線

博士濕哂

Karen 博士

karen博士今鋪執到

最尾笑左

Bowie可以一戰

咩來頭?港姐?

Tiffany 同 bowie 都正， 新加最唔掂馮盈盈

博士都玩埋一份

痴線個日本教練抽曬水

冇圖....

馮盈盈先正

寶兒同tiffany

億萬千金

眼鏡 look

眼鏡look不得了

最後 唔嗌cut就唔停

yy啲表情想點

屌
臨尾係咁嗌表哥即刻諗起立花

今集好靚女

亞季正好多, 冠軍雞樣

張寶兒唔係季軍
係友誼小姐
不過眼鏡look真係好撚正

Tiffany 身高 5"9

17X差唔多…

3個都放開左好多
而家最鍾意bowie

開始玩得癲咗

不過馮把聲真係好難聽, 好 un 耳

馮bigbig又唱bad rom
佢真係好鬼high

老實講，其他唔同你地爭，我淨係想屌馮盈盈，得唔得先

盈盈我既

其實有冇人FF過
如果當年張繼聰選擇咗瓜皮
今時今日會點?
會唔會唔駛孭住廢柴老公個朵十幾年

兩個都冇人識

另一角度睇,其實做對平凡小夫妻都冇問題姐

娶淫琦 飲奶都飲飽
瓜皮？

第一集出嗰時覺得佢好柒
依家睇睇下又覺得佢幾正
點解會咁

講得好
樣唔掂聲唔掂身材唔掂, 張秀文都好過佢

樣我覺得馮盈盈好啲
但張秀文身材完勝

一出已經覺得佢正
樣夠自然又順眼
眼鏡娘勁正

又夠高, 夠養眼

馮盈盈太作狀, 好難頂

第一集路人咁，個樣又唔突出又唔好笑。

但今集好掂，開頭眼鏡好正，玩火到最尾自己一個問 dickon 博士都做得幾好。

Tiffany 扮港式英文 明明英文最好係佢

個教練好好笑容

she is too囂張

Tiffany Bowie Mayanne 靚湯 嘉琪

涼瓜隻腳

除衫

望打8號

8號

好係真係飛釘

鐵男

唔怪得熟熟地口面

以為係扭手人地難發力

全部都好撚正

叉落個綺夢度

綺夢

人地重心高左
比人撻
你mu低就

嘉琪撻細路

d廣東話

太重擲落自己度

我又同bowie玩

唔好得罪港女

bowie 好勁， 傻吓傻吓咁

好想俾佢瘋狂撻落地

好想俾佢瘋狂撻落地 撻到啪啪聲

會唔會踢親下面

bowie笑起上嚟好似sosad

重點隻手

扭蛋機

岩岩個柔道師父咁熟口面

俾佢踩下體

成班m男

Bowie 望落其實幾順眼

個日本師父好配合好搞笑

跟本就係正

bowie不嬲都正，不過唔會有份食，橙

最gfable

好想比佢撻

有錢人

鐵男呀

上集今集 好搶眼

加有仔了

個律師係咪煙產黎

男磁石

釹...得女冇男
女權

其實tiffany扮唔到蠢 感覺佢太聰明

係

今集D衫咁撚淫GE 下下露條線出黎

Faraday's law

Lenz law

唔比人講

一野拍
慢慢黎好難斷

kfccoffee求靚湯圖

靚湯

好蠢

有冇人cap靚湯圖
好撚正

好似肥左
仲正

女人蠢蠢地就得

個女手指甲睇落好危險

個阿sir 唔roll機時肯定勁𥄫佢條腿

果日係poly見到盈盈
但靚湯先真係最屈機

記得準時返工

冇大冇細啊!

準時番工

以為佢講7月10號

佢真係好kind

咁少圖

突發 聽日十號

對脾

佢個妹都正

好想奶佢對髀仔
再俾佢用間尺狂bin

Bowie 好有貴婦feel.

Tiffany 好型

coffee兄

仲以為你睇唔到召喚

思覺象

對腳正撚到
more

我都留意左好耐

冇人覺得今集mayanne靚左好多???
呢個look好好睇

另外今季套衫真係好on9好核凸

新女盈盈做得最好

麥米>柒柒>寶兒>靚湯>tiff>瓜皮

屌 燒公仔個集柒柒凸點喎

寶兒愈來愈正

嘉琪同麥美愈來愈正

盈盈露波

Tiffany正到仆街

吸手

遮又遮唔曬

王子

呢個女既咪以前做兒童節目既

你隻手細到咁

兩姐弟都係

盈盈對波真係岩岩好

唔大唔細

港姐冠軍把聲好難聽, 好心就唔好講咁多對白...

瓜皮同劉穎係度笑77

Tiff 好撚正

bb channel

好撚八婆

kfccoffee 開2 la wo

tiffany 愈來愈癲

馮盈盈又幾好笑

無ali差d

叫佢死開, 換大律師入黎, 好鬼靚女

忘記左佢好耐

Tiff>>>>>>>美恩>>>>其他是但

睇踩過界

瓜子

Tiffany bb=靚湯bb=麥美娟bb>瓜皮=寶兒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>粗口妹

底褲

日本癡女靚湯

麥美恩最正

夠白

又玩毒撚博士

親 post

湯洛雯好撚正

寶兒塊面好黃, 黃到好似有病咁

張寶兒

拉布以為阿sir
原來係垃圾mk

靚湯條腿正到

博士望邊到

點解麥美個死人樣扮到好似化骨咁

噴瓜皮

含慣左